
                      Titulo Crítica 404 Not Found

Gran pelicula,un peliculón,una obra maestra (5 estrellas).Realmente la mejor pelicula de cine independiente que he visto.Una pelicula fantastica,surrealista pero con sentimientos.Buena la idea,bueno el personaje.Pelicula,historia,guión y personajes muy muy muy INTERESANTES.Lo que mas me ha gustado ha sido mas que el miedo,que algo he tenido,es la tensión con la que me tenía.Hacía mucho tiempo que una pelicula me tenía en tanta tensión como esta.Recomiendo verla con unos buenos altavoces,el sonido es espectacular,repito,espectacular.Esta tanto mi reconocimiento ha esta faceta de la pelicula,que la califico como  "El mejor sonido en un  pelicula" ojo,no bso,sonido.

Lo peor:Esta claro que al ser de cine indie,no ha tenido algunos efectos especiales que hubiera deseado pero aún así nada que reprocharle a la pelicula salvo que el final 